\subsection{Package: overlay}
Diese Komponente stellt die Anzeige der Ebenen über der Map Komponente.

	\subsubsection{Klasse: HeadUpView}
		Diese Klasse zeigt die statischen grafischen Elemente an und empfängt die Touch Event des Benutzers.
		
		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[onCreate():void] Initialisiert die Anzeige der HeadUpElemente.
			\itnl[showNavigationElements():void] Zeigt die Navigations-Elemente an.
			\itnl[hideNavigationElements():void] Versteckt die Navigations-Elemente.
			\itnl[updatePiktogram(int):void] Überschreibt das aktuelle Piktogramm, dass zur Navigation angezeigt wird.
			\itnl[updateNavigationsText(String):void] Aktualisiert den aktuellen Navigations Text.
			\itnl[updateSpeed(double):void] Aktualisiert die Geschwindigkeits-Anzeige.
			\itnl[updateWayToGo(int):void] Aktualisiert die \enquote{Weg noch zu Laufen} Anzeige.
			\itnl[updateWayPassed(int):void] Aktualisiert die \enquote{Gelaufener Weg} Anzeige.
			\itnl[updateTimeToGo(double):void] Aktualisiert die \enquote{Zeit bis zum Ziel} Anzeige.
			\itnl[updateTimePassed(int):void] Aktualisiert die \enquote{Vergangene Zeit} Anzeige.
			\itnl[showUserPositionLock(boolean):void] Wechselt zwischen den Bildern, die Aussagen ob sich die Anzeige auf die Position des Benutzers zentriert oder nicht.
		\end{description}
		
	\subsubsection{Klasse: PullUpView}
		Diese abstrakte Klasse verkörpert ein PullUp Menü und implementiert dessen grundlegende Funktionen.
		
		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[setHeight(float):void] Setzt die Höhe des PullUp Menüs.
			\itnl[getHeight():float] Gibt die Höhe des PullUp Menüs zurück.
			\itnl[changeView(int):void] Ändert den Inhalt des PullUp Menüs.
			\itnl[onContentEvent(MotionEvent):boolean] Empfangen der TouchEvents des Inhalts.
		\end{description}
			
	\subsubsection{Klasse: RouteMenuView}
		\paragraph{Erbt von} \m{PullUpView}

		Diese Klasse implementiert die Ansicht des Routeverwaltungs-Menü.

		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[onContentEvent(MotionEvent):boolean] Nimmt MotionEvents des Benutzer auf dem Display entgegen und verarbeitet diese, ggfs. unter Zuhilfenahme des zugehörigen Controller weiter.
		\end{description}

	\subsubsection{Klasse: RoundtripMenuView}
		\paragraph{Erbt von} \m{PullUpView}

		Diese Klasse implementiert die Ansicht des Roundtrip-Menü.

		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[onContentEvent(MotionEvent):boolean] Nimmt MotionEvents des Benutzer auf dem Display entgegen und verarbeitet diese, ggfs. unter Zuhilfenahme des zugehörigen Controller weiter.
		\end{description}

	\subsubsection{Klasse: FavoriteMenuView}
		\paragraph{Erbt von} \m{PullUpView}

		Diese Klasse implementiert die Ansicht des Favoriten-Menü.

		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[onContentEvent(MotionEvent):boolean] Nimmt MotionEvents des Benutzer auf dem Display entgegen und verarbeitet diese, ggfs. unter Zuhilfenahme des zugehörigen Controller weiter.
		\end{description}

	\subsubsection{Klasse: POIMenuView}
		\paragraph{Erbt von} \m{PullUpView}

		Diese Klasse implementiert die Ansicht des POI-Menü.

		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[onContentEvent(MotionEvent):boolean] Nimmt MotionEvents des Benutzer auf dem Display entgegen und verarbeitet diese, ggfs. unter Zuhilfenahme des zugehörigen Controller weiter.
		\end{description}

	\subsubsection{Klasse: SearchMenuView}
		\paragraph{Erbt von} \m{PullUpView}

		Diese Klasse implementiert die Ansicht des Search-Menü.

		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[onContentEvent(MotionEvent):boolean] Nimmt MotionEvents des Benutzer auf dem Display entgegen und verarbeitet diese, ggfs. unter Zuhilfenahme des zugehörigen Controller weiter.
		\end{description}

	\subsubsection{Klasse: POIInfoView}
		\paragraph{Erbt von} \m{PullUpView}

		Diese Klasse implementiert die Ansicht des POI-Menü.

		\paragraph{Methoden}
		\begin{description}
			\itnl[onContentEvent(MotionEvent):boolean] Nimmt MotionEvents des Benutzer auf dem Display entgegen und verarbeitet diese, ggfs. unter Zuhilfenahme des zugehörigen Controller weiter.
			\itnl[updatePOIInfo(POI):void] Aktualisiert die POI-Informationen.
		\end{description}